5k upgrade條女

部機砌左五六年
本身打機都唔太大問題
玩開LoL, Rainbow six siege,
Pubg, war3
係得pubg比較大問題

有時會用cad畫下圖
所以想升下條女
現時條女spec
Cpu: i7-3770
Display card: gtx 650Ti
Ram: kingston 垃圾速4gb x2 (8gb)
Mother board: asus p8b75m
Power supply: 好似450w（唔知有冇記錯 ）

5k就應該執唔晒全部 所以想慢慢黎
遲下出糧再升咁樣

都想升完可以再戰個四至六年

冇架喇成部換啦

第一: 你部野無野值得留,即係唔洗諗upgrade
第二: 5K唔好諗玩到4-6年咁天真,比盡你2年都收皮

換張1070ti or 1080 已經解決左你問題

5k拎曬去買顯示卡 完

update完張display,個火牛應該唔夠力推

1070ti + 550w 牛

哪有錢

我用緊3770k
換左張1070ti玩pubg都可以開盡
你順手收條2手ram上埋16gb

夠有突

最怕係咁

你隻牛5,6年 要考慮埋老化
新牛450w 80+都叫ok
既然都換不如上埋550w 80+

你話岩岩好都有機會，但夠有突既話我有少少保留。不過睇樓主都係打機多，同意換張卡先

其實有80+ 一年省到幾多電費